問班中學同學聽日出唔出嚟，成班即刻露曬底

有一半都話nonono留喺屋企嘆冷氣好過，真係傻閪無腦嗰班都算，有堆仲要成日講到滿腔熱血愛香港，而家帶頭玩焦土，咁縮頭烏龜嘅性格係咪香港人獨有

留名等人屌我得把口唔上街都係自由

連出嚟湊人數嘅勇氣都無，有咩資格話自己愛香港

樓主同學係咪00後

唔係

你有一位中學同學負皮

我有個中學同學話次次都遊行冇用令佢心淡 所以唔出

今日本來都唔專登出
係買左JP 早場睇john wack

出來見到就開波 先插隊行

衰極都仲有個「加泰隆尼亞」，獨立公投超過9成贊成獨立，連獨立宣言都簽埋，結果西班牙政府一出手就靜晒，投獨立票果幾百萬人全部「要返工，不了」，簡直係笑話

有D 唔去都唔緊要
但有批係屌鳩班義士 話佢地暴力 叫人清算佢
話咩和和平平 遊下行 咪算
家陣 就係和和平平 之後班撚屌無視 照二讀
真係好垃圾 自己唔做都算 仲要 話人